有冇人都覺得咁樣打caption好噁心

其實同啲mk仔冇分別

一齊左三日

條仔好撚醜

好撚做作

校服PLAY

的確係幾嘔心
恩愛係唔需要周圍講
唔需要驚死人唔知
不過算啦
人地都唔係為咗打俾你條毒撚睇㗎啦
唔打得肉麻啲點呃多啲like